### Лабораторная работа номер 6
### Выполнил студент ИСЭбд-21 Андриянов Данила


Использованные технологии: лабораторная написана на ассемблере(FASM)

Программа получает на вход два числа X и Y, а на выходе выдает результат 4 арифметических операций 

Ссылка на видео: https://drive.google.com/file/d/1JEM0g4ijwe0UAP8WZlvnsd5cgPox4ABg/view?usp=sharing